罷搭地鐡

聽日開始罷搭地鐡！！

使乜罷搭 日日做跳跳虎咪得

香港人仲可以忍到？唔敢跳閘唔緊要，直頭唔搭咪無事，比d骨氣啦

一早都唔應該答根本就係有問題

如果港鐵所有既閘機都壞左